提提大家 除左日本妹 港女同MK妹仲正

係唔撚係唔記得佢地點對香港人呀屌你老母。
食到無野好食呀？黃色食物鏈呀！

主線呀 行動呀 唔該聽日好出返晒啲行動post!

推

食加藤屋啊